十月一冇post，連洗版狗都收工

十月一冇post，連洗版狗都收工

奠